你地依家聽緊咩歌?

我有今日 側田
還未知心中有你

Every Little Thing - Time Goes By

我有我愛你

倒帶

誰奢望你懂得

開心的地帶

幾正

heat your wave

Dreamcatcher👋🏿👋🏿

不敵

有你有我

長城

又話唔要咁嘈？
Btw Eminem一向正

依個唔算嘈

不如這樣

與我常在-陳奕迅

除非你是我

太溫柔的歌

La Sonnambula, Come per me sereno..... 有無同好

晨早 天邊一看日出 我已在幹活

CRO - So gut

夜啲我番去聽下

又再加班像既定路程

夜晚番去聽

讓我寄生在你天空世界

我願意不出走也不出界

空氣傳密碼

我願意為你

燈火中的密碼

被放逐天際

看天邊飄過雲海 告訴世界幻變常在

無知到像個天使

左右手

晴天

故事的最後

怕這雙手

我懷念的

我很掛念你 鬥牛梗

愛你的衝動

看看世界吧

看著你走遠

留在彼此的身邊牽著手再繼續飛

做永遠知己

想幸福的人

Starboy

不完整的旋律 王力宏

還要走多遠

我不怕去付出

離目標很遠

原

原來將軍都不只一個

疲又倦

疲倦的雙眼帶著期望

一個人的想念

仍會期望 你仍然或者需要我

一個人想著一個人

仍是會流淚失眠

少了一個人鬥嘴

緣份尚未夠

感情需要

小玩意 彭羚

星塵
Endy Chow

你夠我基本需要

幻變星宿誰在看

我想哭 你可不可以

一切 都不是錯覺

可不可不撐下去
咁又一日

無眠才幻想造夢

Katie Melua - Nine Million Bicycles

七里香

Lar'c~en~ciel - My dear

假如讓我說下去

幸福了這個季節

說好的幸福

當奮鬥失去價值

卻像魚 守在裡面

志氣變成大器

最幸福的事也許要變掛幾次
又話有off

以父之名
見到隔離post講完即刻走去loop

如果雲知道

盛夏的果實

在自己心中蓋了座花園
Btw 今日食吉邊

好似講咗幾日喎 圖呢

別讓我飛

Space Oddity

情景已是留在那時

好 等我今晚番去聽下先

see you again~~~~

mo 圖

When i

If we go down then we go down together

Starving

乜好聽咩

聽緊姐 又無話好唔好聽
Btw 普通

So rockabye baby rockabye

waiting for the end

愛情廢柴

街角 小店

我承認我是

橫街內

如何回到當時

你面紅
有冇加蛋

I don't wanna know

血肉之軀已沒

你是你
予加呀

吉邊唔可以唔加蛋
你要習慣沒有

大家都愛普通 沒傳奇

superheroes

我無依個意識加
原來沒有 從來都沒有

軌跡

床邊大家不知所措

下次加
原來他不夠愛我

你離去的痕跡

請不要害怕 雙人床的空位

準備下次食米線
住在我回憶裡不出來

想念兩個人的畫面

Kyoto

傻到要住到你的新居附近
星林居正正子

Monster

還可 還可珍惜身伴對象

明天可以瞓到自然醒了

dayoff正

譚嘉儀 水中月
無意中係Kk box 聽到，好好聽

鐘意佢地 特別係結他個條友

好呀 陣間開電腦聽下先

Yes

幸得伴著你我是窩心的自然

做我的我便吸引～
Btw hi

Mercy

未食過
曾是最熱記憶 動人月色

唯有你企得很近
你好

嘩boyfriend嗰個肥咗好多 認唔到
好聽

呢首我唱左幾日喇清

唔知咩嚟
陣間一次過聽哂佢

hi

The Chainsmokers - Paris

唉
知不知你在濫用我的

結他個條友真係 好可愛 好鐘意佢把聲

Muse?

佢係VIXX成員??

唉
得到是你無情 唉

我的離開也是愛
要食兩碗

也許時間是種解藥

唔係吵 佢無團的

55

觀察離開後的變化

失去的 戀愛難以勉強
唉

唉 好煩

帶不走的留不下

Playing with fire

沉溺 煩擾 磨折 何苦 多講

你會溫馨的抱他午睡

Fire=me

情書 遺書

Shall we talk - 陳奕迅

天高地厚 就此各自暢遊

今日食蛋糕

講不出聲講不～出聲

Sor

hey 做乜走曬音 你好似抽曬筋

Supercell - うたかた花火

生日快樂

No is me自己煩

好有趣

supercell首perfect day好好聽

多謝

神仙魚歸天要怪

可以任我走怎麼到頭來又

笑咗

今天應該很快樂

如果心聲真有療效

怎麼將興奮叫回來

City of Stars are you shining just for me

寧願天去收我

我可以 陪你去看星星

收嗲啦你

十卜

防不勝防

做乜9

沖完？

咩料啊清
好惡

當我知道你們相愛
真係好好聽 前日有個巴打po咗出嚟 我就loop到依家

which version

何維健

最9既version

i am listening

我不想 又再一次和你分離

隻舞真係不得了 笑咗出聲==

佢把聲好聽

出嚟啦比卡超

Yes like me

我想聽你說別喜歡他

別用離開教我

日夜鍛練去取勝

。。。。。。。無你把聲咁柒

我未忘

睇佢跳舞好尷尬

不忍直視

你要離開我知道很簡單

下次唱成首你聽

好仆街啊你兩個

佢好似金鐘鉉

和目標相距幾公里

U2

...個mv幾似

一路向北 真係好好聽

Leave have you season la

想這樣牽著你的手 不離開

很想歡呼只怕我啞了

我送你離開

只剩下鋼琴陪我彈

覺唔覺好似有春天氣息

想你的夜

AKMU-Way Back Home

你是否還在

今天我

寒

過客-kolor

I know I can treat you better than he can

每當心痛過一秒

那笑容 是夏季 妳我的過去被順時針的忘記

好好聽...

有無咩好聽既廣東同英文歌

看不見你的笑要我怎麼睡得著

時差

沒有你

我咩都唔係

想問天問大地

林宥嘉 傻子

有無啲冷門少少

我想問問我自己

NO

周國賢

徐佳瑩 - 失落沙洲

我好想你

Y

記得妳叫我忘了吧 記得妳叫我忘了吧

我未夠他得天獨厚

Wow sweet

除了你之外的空白

我這樣討厭他完美

回憶結咗冰

yes thats you

?

人生 恍恍惚惚 走到這段路

不由自主恍恍惚惚又走回頭路

別要再見

別再記起

留低再見 如不再遇見 都感激為更好留低了伏線

動人情節留下伏線[

好耐無聽佢地D歌

懷緬的 如美景一幅那災情未發生

小圈子

謝霆鋒 - 早知

難以 慘叫 唯有 苦笑

我記得你在背後 也記得我顫抖著

好鍾意佢首遊樂埸
舊日事回頭說起我總是逃避

NO LA

披星戴月

苦戀注定難 我已經習慣

好撚正

知我未夠好

單戀也是正常

我未夠好 你別投訴

不要著燈 能否先跟我 摸黑 吻一吻

我麻麻地依個

關了燈

打柒你

Agger ching

應該得到更好

串撚到

笑死 on仔

on99

聽緊 我錯

YES THATS YOU

屌你

無乜聽佢D歌 聽下先

call me bae

其實基顯好靚仔

不傷感只擔心你負荷

唔識

聽緊CLC新歌

找到你是我最偉大的成功

你知我靚仔D就OK了

麻麻地 但轉STYLE幾成功HAHA

陪你看日出

所以我係你隻兵

好正..

要變4mins 2.0嘛

草莓

認真?.?......UM...

想食cheese cake

因為4mins散左

唔鍾意食

但估唔到要變4MINS 2.0
elkie幾正

鍾意食個餅底

幾好聽其實

agger

聽過 唔錯

我整比你食

好呀 我唔識整依D

YUP!!!!

但好似好小位比佢唱咁

整過 芒果同草莓味

THX

上一首好啲 No oh oh

其實佢地d歌幾好聽

YES 依首好聽

惠康

high heels都唔錯

DLLM

898

YESYESYES
但最新麻麻地

唔好

我好鍾意

oj

我依家好小聽韓文歌好耐無睇韓劇

比心

韓文歌依然有聽 韓劇無睇了

mk

你呀屌你

no thats you

有咩韓文歌好聽

playing with fire

whistle

Heidenröslein

OK

回憶地已清拆

一首歌

沒有歌

好撚好聽

恃住雄辯濤濤 隨後的把你喝罵

係幾好

漢城沉沒了

如果想我哭

未完成的詩

也不想讓你走

幾好聽

我飲歌dllm

真係幾好聽

這時間 似是澗

陳奕迅----- life goes on

長伴身邊的卻是我

好想唱k

跨過彼此的疆界

我都係

每看手錶念你一下

如果一天失落了

洗曬腦

沒戴錶

愈來愈忙了

李

愛你

傷過的他更懂得快樂

聽緊

好聽

最傷的都會放下

唔準唔開心

徘徊在這狹窄長梯 有高總有低 如不懂心計
能得到更多

人領悟了 煩惱總自招

矛錯 我地一齊開心

曾上學去...........

遺忘自己 成全自己 /
用我心去做戲 攻陷全世界

聽緊 rain

好聽 我識唱...

有未曾遇上的 都有習慣了的

宇宙還未上色 戀愛還未著跡

你聽多D都會識

來得快完得快

日文歌？

NO87

我聽緊果隻係日文歌
雖然我都有聽佢個首

聽日文歌rain

有D空耳版
唔係 成日瞓的
鍾意聽歌 想聽多D唔同的歌 先開

屌我以後韓文!!!!!!!!!!!!

日文聽唱K小魚仙LA

我識唱佢地d歌
我同我班fd成日扮
活潑動人歌聲演唱會現在開始！

屌好正佢地真係 ... 好靚.... 畫得勁靚
海斗

正啊 我好鍾意佢地

愚公

YES THATS ME

正

失意嗎~找一個樂天的少艾
發悶嗎~想走兩步便換對鞋
興奮嗎~將二人夢一手破壞....

我正D

on9

心只要肯紅血便夠熱

誰夠自信也有百分百威嚴

.........................

訓未

别過獎

你瞓?

我係佢隻兵 我要同佢訓

話說芒仔你首RAIN
你有無睇套動漫?

依樣真

就啦 聽日要早起 2點左右訓

有啊 幾好聽

巧啦 咁我都2點瞓

我想買書之前

好似幾好睇

抄me but oj

go and watch

有書咁勁..

仲有10分鐘

yes 你的名字都有

達爾文

我覺得你的名字麻麻地

你有去睇？

不過

進化成更好的人

有啊 我覺得唔係話特別好睇
睇完無咩感覺

你我都要

失去了一點點

九龍皇帝

多年後 還是一個

因為同你睇你的名字嘅人不是我

我是二等兵士

對自己好一點

不了

遊樂埸!!

你自己打完都笑咗呢屌

我什麼都不是

帶來更永恆傷感

我覺得好好笑 我應該要去媾女

帶著自己心事

AGGER 2017出POOL LA

你有？

。。。。。唉屌

歌詞

宇宙還未上色 戀愛還未著跡~~

終於摸出來 但歲月卻不回來

半島鐵盒

諗起就

做咩比膠我

將我送給你

月份尚未到你也得接受

屌 笑死

...... 屌你痴撚線

鐵盒的鑰匙我找不到

夠鐘訓啦柒頭

真心架
從錯誤裡吸收

係喎

諗返昔日錯誤

咩事

唔想訓

......
你依家有咗我了

唉

好想唱歌

我無你啲咁嘅仔

無辦法接受現實

約me

自製假想能延續故事

我屌你

又要愛又要屌 係真愛

細佬我唔係咁隨便

弟弟你幾歲

係真愛呀~

習慣守望半天

16 青春嗎

me 14

BB仔

咪啱啱好囉 2年年齡差

咁又係.......
依樣我都覺

我地hehe

唔同你

why

可會撐到底

因為
愛侶愛到一個地步便另覓安慰

只想去為你

。。。。。。on9

......真心

yes

but i like it

ok you go eat girl la
好撚勁

我食仔

是我一手一腳...👋🏿👋🏿

我是十卜你的

我食女

NO LA你食仔啦
手只得一對渣

給你畫一下

話說未聽過佢地D歌

經過一些秋與冬

過客最正

如果准我

MK歌

TT

超出估計 如今腦海裡 有涉及你的一切

５５
ＪＵＳＴ ＬＩＫＥ

關起手機不想跟你解決最壞問題

來來回回

你存在

誰又碰上誰

誰要勉強假裝愛理不理

坦率對著你說一句

你以為我在唱你的歌嗎
天青色等煙雨而在我等你

I miss you

滾動你

途人又散去

唉屌

......

ohNo～

情人為何要跟你對分

誰人都說可愛

收返

還是要幸福

說好的幸福呢

冷雨夜我不想歸家

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

let get rain

我寂寞寂寞就OK

一手托開

我想睡

是人是牆是寒冬

好呀

朋友亦叫我

變咗歌詞/歌名對答

離開你的天空

睡啦早抖各位

登陸太陽

OKKKKKKKKK

再見屌屌 聽日睇你開膠post

...................
笑撚咗

再見雪雪

屌打

在夢中相見

不了 想嘔

屌打[/quote]
MK

又屌我 訓未啊你

MK[/quote]
you mk too

好想唱歌 你聽日幾點起
我唔記得咗

9點10點

......好早...
瞓了

好 唱埋歌就真瞓

如未有飲歌

如今想見你

怕得到不多

一刻太靜卻想\

好好聽

呀!!

不打算想起!!

R哥 你做咩會係度

笑咗
路上小心呀

好耐無見

若我真的把握機會過

一路順風

係真 好似好耐無講過嘢

你有比機會我咩

佢應該大把女

機會係留比機會嘅人

AGGER 叫下佢教我EAT GIRL先

說來聽下

何苦昨日愚昧留下明日虧欠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

r哥唔好嬲

R哥個名真係好好笑...

如煙

有誰能聽見 我不要告別

我有今日

多麼憎我太慢才識你.....

你還怕大雨嗎

我有明天

想起你那一年站在雨中說怕

訓

你瞓撚咗幾多次

big girls cry
i hate u i love u
sunset lover
hurricane

等等 - 盧凱彤
我真的受傷了

心開始想你了

Ok

最愛的仇人

yes me

不是你的錯

yes me hate myself

窒息的溫柔

唔制

不可

錯了又如何~

ok

可喜不可泣....

你是你本

何解

餘波蕩漾

到此為止

..... 痴線...
你那眼神有幾秒

漂亮

微妙像湖心震過

你找到你伴侶

不是你我不會

蘇打綠 我賴你

郵差

我只能賴在這裡

唯獨怪時間真快

記唔記得我

應該記得記得留住你
緊係記得~

聽緊咩歌?

樓豬唔洗訓覺咩

別要再失眠

床褥都改變

係唔錯

誰捨得改變

訓醒
又話訓

..

match

永遠在床上發夢

受了傷 始終怕別人知

我放棄

放咩?

火花不等

at least have people open post
already impressive

不拖手的

如若全世界

各自天涯

乏力先想起你嗎

wake up or sleep sleep pig ho

只好閉眼

Sleep

遺憾我當時

回頭是憤慨

我知 我接落去姐

年紀不可

演一演可以麼

差點越過

誰最震撼

只得我合唱

追返人囉

Ok振已作

全力支持出pool

No
Mo人電話 不了

咁同追果個

邊個

驚果個

完成品不會馬上有

FUCK YOU

唔駛講粗口既
聽日我就知邊個

我好似無係信度講
定係我諗個個唔係你講緊個個

捱到開花才遇見

和你分開一百年

你自己話下封講
原來又呃

2036年

究竟有幾多個
多到講極都講唔中

係咪星期日湊仔個個？
個個有講呀

無呀
我依家一個都無

已經多到唔會講得中
唯有又留返下封
仲話唔會
而家多到

信用值趨向零

No la 依個可以留番下封講
但我之前係po度都有提過下

真。A0
我夠膽講 信入面嘅嘢係100%real!!!

多到癲
寫幾日幾夜都得啊
集結成書

No thats you

一封信既時間就變A380
原來將軍都不只一個

因為星期日個個根本唔係一回事嚟架囉 所以真係無

Yes i am將軍。。。。

Me only two

都夠做結集成書

上面先話你諗緊一個
再黎驚一個
再黎禮拜日果個
嗚啊

兵丁有四萬個

3個都有提起過 ！！！！！

詳情請睇我本回憶錄
幾年後就會出

大家都係兵 不用分那麼細

姐係幾時牙

後兩個聽過
第一個就

我唔是兵
利申厹

死後會出
請期待

個個之前都有係po講過 講過下咁

。。。。 笑撚咗

真係受歡迎
多到

禾男神

咁同驚果個一齊

聽講你男神叫a高

唔鐘意喎

引擎是你 向前是我

依個好笑呀屌

靚唔靚仔先
又唔係過世

我大佬

Yes so u go
如果一個等（我）

Nononononononono。。

Me can go where ar
我連人帶車衝落海啊

Yes 你大佬唔夠膽溝女
細佬你幾時去幫幫佢

初戀情人就係老公
Match with 樓豬

。。。。 痴線。。

叫人媾返佢
咁你幾時出手

屌好撚煩牙ching 點夠你講牙

原來你早就想好
你要留在誰的身旁

No me好想佢快啲whatsapp hi人
唔鐘意 死都唔出手

我冇犯錯既勇敢啊
衝落海算

Match姐
又冇迫你做咩

留在彼此的身邊

挽留啊

係時候放低喇清

出嚟隻揪！！！！！！！！！！

給我滾 滾出去

Yes thats you

聽講浸死幾舒服

給自己的信

好凍 不了

冇問題
讓你十拳

Me不了
從不放低任何人

寫封信 來提示自己

好過跳樓
要人幫我搭營

唔洗了 我直接jump👋🏿👋🏿

Me 2..

唔好諗依啲 你要睇住媽媽

我都jump
後發先至墊住你
想死冇咁易

追返人囉
少年你中伏了

唔制
交返媽媽俾佢條仔

No ar dllm
我正能量 頂得順

我諗應該係聽得太多灰歌先搞成咁
應該隔多陣就無嘢

笑咗。。。
你唔好比媽媽流眼淚

用d能量去處理d 粉絲

眼睛不能沒眼淚
佢條仔冇鬼用架
但我更冇用嘻

隔多陣我再提你

予粉絲呀 哪來呀

Yes thats me
Me mo use

果3件
仲有me

No use won't get people chase you la
And fake me said no people

你係咪想逼死我
決定了 唔唱歌了

Yes me is you fans

Me is you fan ar
Me male dog

No big die me la
係依排番咗學先醒番起有依個人 因為唔多交流

D人實憎死我話我逼走你
求獻唱
講笑姐其實距離咁遠

。。。 笑撚死我

一返學就見到
日久會

矛 矛人識我 唔會話你啦
咩距離唔遠 出pool？唔洗了

秋爺已經逼撚死咗雪花

迫你唱
黑色眼睛

超生培慾

。。。。
沿途與你

低調d
呢d野我唔做架

青如

笑到我

實話又係我把死人口
都唔係第一次
佢追你荒你會唔出咩

從來唔迫人

行經

no 我嘴都好賤
Yes 因為我無同佢講嘢 hea佢

唔洗逼 因為我自jump

留影

唔信

作證

墊左

Anyone 9up?

不要再孤單

剛剛好
我們的愛情到這 剛剛好 剩不多也不小

Hi

你們的幸福

Troye Sivan -Take me down

halo~

唔想成日病 屌
我只想身體健康

hello from the other side

我不要做弱質病人

真係0交流

有星

命硬

200年後

繭

當你

喝可樂當你吵

我想對你好

化碟

畫沙

將思念壓成花

瞓啦你

不了 陪你

瞓啦柒頭

完了吧 如無意外

從今開始a高都戀愛

屌

又放閃

全都怪我

我沒有 我沒有沒有

沉默

你就似沒存在

站在我的身後 要確保你無愁沒憂

為你傷春悲秋不配有憾事

不知不覺你已經離開我

笑咗。。

飄飄泊泊又六年

寂寞

離開你六十年

喜歡寂寞

寂寂寂寞就好

人本來就寂寞的

二百年後

一直空等

我一直都在 你身後等待

從來就沒冷過 因為有你在我身後

CLC - Hobgoblin

有聽 係幾正

最正係第六首눈물병 淚瓶
有以前佢地嘅style

我都係鐘意以前嘅佢地多啲

冷冷雨woooo

雨淋濕了天空

Mötley Crüe - Wild Side

天空灰得像哭過

做廢青

寄生在你天空世界

🍇🍇🍇

the unforgiven

畫一個安全的天空界線

一路向北

Eminem-the way I am

No 之後就出事了

不出走也不出界

真係正

硬頸 我有一條幾硬淨
仲係未釘 就知 我有幾大命
仲係未驚 血腥 我盤死爛命
棺材山地 自己 比埋訂

豁出去漫遊

一生都不出去也好

問我一生復何求

再死再生重複的等
仆街瞓極唔夠 要做運動了

聽緊 東區酒廊

從無斷 天天等你歸家
我就輕鬆回緊信

行かないで

我未夠重傷 這雙腿會走 想找你過我心死沒有

Earned it - The Weeknd

回家最好不過。。
好凍。。

戒掉再一拖再拖

彷似一場戲
如果可以到最後也不心死

叫我上post的你在哪

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

眼瞓未

未

這個世界可不可只得你我

嘩你mon po

留意到好多人都聽緊依首

咁啱入咗嚟咋嘛

講笑講笑

去睇戲 唔理你哋

Soap

Bang Bang - Jessie J ft. Ariana Grande Nicki Minaj

死偽毒

幾好聽
Btw係咪我眼花 好似見到你個 。。。

喺電腦面前睇戲都偽毒？屌你老母

Ariana

絕-張敬軒

我快樂有時

晨早 天邊一看日出

陣間聽下先

唔準講老母

尚可更絕望

於年月裡比賽

只需靠點想像

慢慢睇戲

Btob - it's okay

固執 陳廣偉

彷我陪著你

嘩 依首真係正 你竟然有聽。。。

想回到過去

被撇下還依賴

請記得發夢

下試下俾少少誠意去睇信
我男女團都有聽架喎
唔講咁多我先jump喇

試著抱你在

咩比誠意睇信呀 我無誠意咩！！！！！
有無聽bts..
你又jump what9 ah

車匙 陳廣偉

親愛的仇人 陳廣偉

抱他午睡

人只得一個

仲有Closer
正撚到痴線

我有寫架嗚啊jump了
防彈冇喎
男團睇開btob同吉柒
女團多

Alone

好多廣偉fans

Lost in your mind

而你仍在夢裡

叫我

Faded

哦我明了
我估唔到你有聽btob姐
防彈正呀屌
女團 twice同埋太妍

回眸一笑 陳廣偉

夢內相擁一剎

x=？

Under the sea

Twice 日本line世界第一
Me apink red velvet gfriend 打手

No

別來無恙 陳廣偉

再抱擁多次

屌日本line真係。。。
Apink 唔錯

風再起時

終於知感覺失了蹤

演員 hebe版

夏榮世界第一

怎可對抗這吸引

初隴ho q

Ho jeng!!

456wing 農夫

好鍾意佢地首
重新找到你 前排LOOP完

多麼的清楚我內心

童顏隊長
Do you remember

.....
快D聽BTS
BTW 男團第1團鍾意係SHINee

感應那靈魂共震

this good

淨係識I need you girl?
Shinee除左個溫流全部派膠都好痴線
睇我結笑死
利申師奶

你的吻

淨係識燦多sor

佢地首新歌好好聽 朴智旻
YES SHINee 真係笑撚死我 我最鍾意溫流
yes you real c9

no
最鍾意鄭振永

龍捲風

完全冇聽sor
幾時cb前的啊溫流上去玩
一定悶死條女
Me real stay home real toxic
You fake toxic always go out

YES ME 姐係叫你去聽!!
YES 我寧願悶死了
崔珉豪真係好好笑
我覺得李泰民個我結好悶 睇咗幾集無睇
me mo街go real toxic

信朕

聽緊時差啊Ching
下我覺得sweet喎
我娜恩bb咁可愛咁怕醜
You always go out la fake tox

靜靜

揾到黑眼睛

ok la gum
no 我之前睇到瞓著咗
我覺得娜恩麻麻
fuck you me when go out ar

娜恩麻麻 完全同意

最正都係鄭秀晶

你都鍾意？識貨

好想改返名

yesyesyes

雪雪

nonononononono
momo 正D